最高試過幾高跳落地?

6級樓梯

77樓
未到地

500mm
諗番起都腳震震

飛機上
降落傘

[red]第N屆連登吹水大會正式開始

上世喺88樓

第N屆連登吹水大會正式開始

2米
斷咗腰 遲啲出片

一樓平台

認真
屋企樓下公園
喺條滑梯上面個屋頂跳落黎 大約3米
震到下體果個位好痛
仲要着涼鞋

2米
跳落沙地 不太傷

2米好矮炸喎
你都米7啦起碼

腰落地先？

三至四米 無碌地缷力 淨係屈膝硬食
對腳痺左一陣

墜天地獄獸

月球

嗯

16樓
死唔去

8000 呎
skydive

月球
仲落緊

3級梯級

小學個陣好撚鍾意跳學校樓梯
一層層咁跳

你出街帶多把遮 帶多把遮都冇撚用啦 遮都劈撚爛你

高空12000呎

利申：跳傘

前幾日調景嶺i大生跌斷腳嗰個高度
雙腳落地冇卸力，個頭痛左幾分鐘

屋企梳化

上層碌架床
應該有一米七

你見到啲留言又飛機又77樓就知啦

3級樓梯
嚇死我

巴士車頂 左腳斷咗

小學學校二樓跳落操場

3米左右

細個無知又要威，同人鬥跳得高，試過三樓跳落去，大約應該7-8米，跳完仲話好簡單啫 （實情之後隻腳陰陰痛，發唔到力，扮攰慢慢行返屋企 ，印象中之後幾日跑都跑唔起，大家咪亂試 ）

8000咪即係差唔多一出機就開傘？

13500呎
Skydiving

呢樣唔計的話就得返細個喺兩米左右跳落嚟

10米跳水，好痛

作個大話都作得好聽啲啦

數碼暴龍界呀仆街笑到我收唔撚到聲

ifc

初中著皮鞋爬樹冼腳跌落地，重要手指公落地先

巴士上層

用姆指撐返起個人

999999999999999999米

做乜鳩